[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [43] 2020年第一個PO

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年半、由IOS/AN版計1年半。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

平山奶得隻新4星歌舞同5星改祓串,奶唔上隻成都

3，4星奶數值本身比較低
特技加成又少，技略又未必有
想補得多啲要升到好高LV先得
不過數值加成都唔算太明顯

如果4星奶得掂7, 8星，咁堆5, 6星奶情何以堪

留名

7，8星80LV就夠
3，4星105，110單隻都未必夠

5星突滿爆lv同8星80lv力水差不多，不過4星就真係未試過

貓巴

特價150萬 6* 果兩件好似買得過?

唔係改壹，只能用係6星，實用度大減

突果隻好似還好 幾隻勁6星未突過
改築果隻係食1隻就改得 定係要食3隻?

3隻

掉返轉 susuki自己幾時都整到
蘿莎整唔到
唔買就要課金先會有 珍貴好多
除非你永遠唔用6星

無聊計下數

烈 現在の「蔵10個全部残し（蔵+1＆金銀蔵 イベント期間中）」報告額
最高29000（2番目28500）
最低19000（2番目19500）

拎中位數2萬5一場

1500000÷25000=60
5星活動打60場一隻7星肥都出到黎
千奇唔好買susuki

等我仲買左

首先要有多餘既六星

我大把多餘6星

酸死……

用黎換你d 7星

無

岩岩去dmm抽獎 中左粒星 有咩用

你多錢

你大把 扮

login ticket一張

ok
25仔又保底

其實抽完都要對身份
現金獎

咁姐係百五萬買6隻5星
買突破果隻算了

太窮從來未買過

放隻有金錢加成既城娘入隊
之後再係有需要刷5星肥之類既時候
瘋狂咁刷
就會有好多錢
我上次投票刷撚到9999999錢

一路都有放+EXP同錢入委任隊
係我好少狂回體刷野

解下月任咁都有需要既

今個月3日無on
少左4石加3藥

我幾忙都會最少解日任

日任回報太低，啲神娘好雞肋，直情想唔要

是但啦
都係兩分鐘內做得完既野

個apps 壞左又無時間搞，攪到無on 幾日

iOS係特別麻煩
不過我自從係維護完之後
D/L data 果時特別小心
就無試過有問題

為左超武神
換左隻肥妹返黎
過到全平山地形
不過仲要煩九洲

搞掂埋
不過真係付出太多
回報太少

基本上係樂趣行先

咁強姦隻武神係幾有樂趣既

點解dmm總係捉到我路
出d我會想試既game?

補圖

依家玩咩新Game個大前題都係得一個
唔課金

睇下有幾鍾意啦，少課支持下或者都會既，不過唔會兩邊課，唔係洗費就會大左

御城呢隻仆街驚太大食
我計返條數
入坑一年
平均每月兩單
根本已經分唔到錢去支持其他驚

就算手緊少少每兩個月1pack，計落其實都唔係少錢

1 pack $700 (實際好多時信用卡個匯率都唔止)
1 個月 1pack 都$8400
其實都差不多夠平平地去一次日本旅行

不過呢d 觀點與角度啦
儲埋一年去旅行玩得幾日
但一隻自己鍾意既Game就一年365日都陪住自己
有時我都唔知邊個先算係「值得」

我覺得前題係要「識控制」
唔可以課到影響日常生活
上個月課爆左之後

今個月我都盡量忍手唔再課
特別係依家御城比以前更積極吸金
d 勁既新囡囡只會越出越多、越出越屈
要追落去既話，真係會沒完沒了

就算係1單包自選7星果d
都要認真考慮一下先買
(其他果d 所謂「優惠包」就更加係)

成個19年課左4單+3次susuki寶箱

咁係因為狼巴你課其他game太兇狠

無錯，有時咩叫值係每個人唔同，但為啖氣追石就幾時都唔應該。$8400唔只平平地去日本，大破一次囡囡都仲得

新一年既願望
係更有理性咁去玩Game 同課金

其實呢
真係會訓身追既好似一路都係得兩位...

點到即止，唔好踢爆啦

名我就唔開啦
希望〇焰子巴反省一下

我而家應該得返御城會課
另一隻玩開上次差唔多200抽都唔中決定唔會再課
講就0.5% 但係要抽中兩張先有得升
再之前先出左新技無耐又咁快出張新勁卡
又唔出返張低星卡比人開件衫
死忠都咁話
累積黎計好似御城課得多少少

我都係得兩隻會課
一隻御城、一隻壽飛

御城係以前真係好欣賞
由心入面想支持佢

依家就........嗯....
唔識講...

都係老婆被人挾持住
迫我畀錢贖返咁既感覺

有首里唔難

冇啦 fgo都淨係得兩單 怪彈就不嬲無課
上年出奇地自制

fgo 龍珠 唔知幾多單了

俾得起錢咪課囉，睇餸食飯
出面都唔知幾多人萬萬聲咁玩
平民就自己睇路啦，反正成副身家all in都做唔到最top，不如慳錢食多餐放題仲實際

有pvp性質既都一律唔會重課
根本沒完沒了

明日照常時間維護
應該都無乜特別野

好彩有隻四驅車過下日晨，唔係都唔知點算

玩 姆明

玩咩架，好唔好玩

配對消方塊
好優閒

四驅車好真實
不過要研究都幾花時間同精神

我最唔想就係咁

其實都係9玩，呢樣試下個樣試下
然後睇住幾部車一部接一部飛出街
諗起都笑左出黎

隻美好世界幾時先肯出？
等到J都凍埋

好似2月尾

仲有個幾月....

養生到都唔知仲有無人玩緊

有呀，不過每日兩三分鐘，無乜可以討論，等更新做25仔啦

係

月任設施係二星 小心唔好賣左

棄左，垃圾驚

原來減氣黎
我已經唔係個個月解

個個月最尾一日夜晚先解

我多數第一日就解

我多數都唔解
減氣有用，要出手啦

我又分唔到上面兩位

我改過一次名咋，仲係好耐之前

我都唔記得左你舊名係乜

我都唔記得，3週年140抽之後我就改名

賣左...

我指上面紅色日文名兩位
兩個都5個字日本名

我係非洲人
另一個係老屎忽
咁樣易分d

成日食負皮

設施唔會一括賣
基本上都夠位所以唔理
3，4星設施唔夠用都要用2星補上
特別係加範圍好難出

開左改築

又黎除名

都係得10秒

仲要咁多7星

每星期保底完畢

2睇26

2彩

決定唔抽 等下星期萬里走左先抽

足利氏館一隻打晒95

一樣

無彩

又一隻假6星 勁撚到

二条好勁
仲要係冬野畫
鳴呀
想換了

痴撚線
未改都幾勁
改完仲痴線過平遙

做乜諗野 係我就即換

你換左咩？
冬野加分

即刻比佢啪左兩粒蘿莎

無
雖然有幾張6星卷未用

仲要兩隻

等合成大成功就變5隻

個一下係用羅莎突？

我都無

換

係 另外隻都係老千珠換
邊得黎咁好運

又笑我

好耐無出過新7星
隔幾期先中

6星卷

6，7星卷仲有各2張
一張200萬，一張新年
之前用左張換松江

你留黎畀你個孫咩

我唔直接答你，同例子答你
本身想換安土，點知中左
上面講左咩野，你自己參考下

代表你歐

痴孖筋，扭曲事實

話時話三週年張7星卷話想換安土，龍宮，肥達，姬路（好似係）
最後隔左好耐先換左姬路，好似係又好似唔係

追完都係唔中

我都唔記得自己換左乜

又追

諗左好耐終於就得係換左小凡

有愛??

冇 強度廚

其實勁係邊??

唔知 換左先 反正仲有280粒夠下次用

你當改左之後每下普攻係135%攻擊力再加 67.5%既無視防禦傷害

武器攻撃に攻撃の0.5倍の防御無効ダメージを追加

呢句唔係好知佢其實係點
即係計武器既攻擊力去無視防禦??

單就攻撃の0.5倍の防御無効ダメージを追加係同夏聚樂第一樣描述咁大家都應該明
至於武器攻擊我理解為平砍 因為佢有計略攻擊

算唔算第一把全面攻擊型既槍城呢??

應該係龍宮

龍宮support勁過佢

呢隻自幹好多

但應該都會輸比龍宮
個dps表未更新 睇唔到住

巴打好似好耐無見

冇留意到1001咗姐

我成日打水關先記得佢

難得搵到隻幾啱自己口味嘅game
玩左陣想睇下有無人討論
點知原來又係支那出
忍痛剷左

笑死

都係唔換住
諗起就快有7星卷

今次應該用落山城度
山隊好唔掂

有埋肥妹之後
平山都幾完整了

新年卷可以換山炮

山弓/山炮

我兩隻都無

陰公豬

咩驚 重裝戰姬?

信貴山 岡豊

灰燼戰線

信貴山好好J
新年版

又曬

分享 =/= 曬

靚到
都係彥根把聲

佢把聲真係好好聽

超正
岩岩玩緊機戰X女主都係佢
雖然主角機真係好柒 不過女主個樣同聲補返

做睡眠語音

唔係呢種
呢啲叫唔醒人，應該

作為一個毒撚鬧鐘忠實支持者可以同你講
只要你屋企人會聽到咁你一定會好快起身禁熄佢

唔會
普通鬧鐘我都要較10個先醒到
兩部手機各5個環迴立體聲

火燭你點算=.=

轉生去異世界

你可能係史萊姆入面食便當個幾個異世界人

係屌到智障女神，惠惠，抖M騎士既和真

今個禮拜連25仔都唔夠石做
留力下個pool

諗住第20抽包6星
博佢出pick up 隻山拳

唉
屌
直接出肥畀我

之前買過類似既
佢唔撚響

悶悶地講下今次城娘關係

德丹城會叫秋田做婆婆
秋田當佢係最細既妹

志波城係德丹好中意既家姐
然後志波又好憧憬多賀

自此德丹好妒忌多賀 覺得多賀搶左佢家姐
所以成日串佢平胸
兩個三句唔埋就打交

花生友秋田同千代解釋其實多賀好錫德丹
德丹作為最後既城柵 冇實戰經驗
好多時儲存多餘既力量但冇得用
多賀知呢樣野
成日打交有部分原因就係為左比佢發泄
所以由佢地相親相愛打 唔洗阻止

loli控出黎認左佢

呢個post就係需要多d狼巴呢d高質野

咁啱twitter見到呢張圖 順便講下
中意既之後d新活動都講下

拜托你了

你唔介意的話
我想save 係佢放上google drive 再放post頭

冇所謂
不過張圖好似放埋link會好d

用Google doc 個效果唔好
諗緊用咩其他工具好
不過我係電腦白痴...
煩惱中

又花左好多時間搞
希望唔好浪費左狼巴既付出
第時慢慢一篇一篇咁集合埋佢

技術有限
大家張就一下

以為你只係copy掉上頭po
而家好似有d唔好意思咁 辛苦哂

傻啦
我自己真係想整姐
你叫我寫呢D
我就真係唔識寫
咁難得狼巴咁有心機寫
我唔想浪費左佢
因為Post完一次
個Post #1001 左之後就無左
搵個位分開放
就可以第時睇返
感覺上好好多

期待你第時再分享

萌大奶
以後大家有d咩城娘開心大發現都可以掉上去

好呀好呀

我其實想搵返你之前寫隻兵仔死左果篇
不過太耐啦
應該好難搵得返

[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [25] 每日3分鐘玩養生杯麵Game

唔該巴打
聽晚收工返黎搞

我記得仲有一篇有台版圖

我都記得係

wa....
咁都比你搵返 有d滾動

我google 古河城 lihkg

你地係咪傻ga?
咁早起身

working

原來你都係貓頭鷹

未訓先啱
而家醉撚到一個點 我有返酒吧pt

12點又要起身 頂唔住 訓先

現充到一個極點

你係咪想要ASMR？

之前DL左唔少
咩類型都有啲，加埋百幾Gb

原來之前張萬聖節萬里係佢畫
唔怪得有follow
利申no LLC

每個月搵多兩三千
就係用呢d錢用黎課金同旅行

張十河都好正

你貼既

搞掂
放埋上去
Yeah

台版抽中卡美洛城 , 請問日版方面開放左改一未?
值唔值得練?

開左
少有既7星山城
都可以練下

thx

養生到4日無on

每日好似有石派緊wor...

咁真係要打pat pat，雖然更新完都無咩好玩，每日上黎留言同登入係一定要做既事

一日一次幾分鐘就玩完
爽到爆

大大

呢隻game最大優點

期待狼巴續作

養生時養生

今次真係打到黎
大家小心保重

希望大家身體健康
頂得過今次

無啦啦入唔到GAME...
一開GAME就黑MON到永遠
重裝都唔得

iOS?
有無綁到DMM??

我就正常入到Game

dmm版正常

AN機
好耐之前綁左
仲有700幾石...

綁左唔驚
最少個acc無事
睇下點樣可以整返

你係玩dmm 版?
定an 版??

一路玩AN版

理論上成個App Del 晒再裝
應該就無問題...

重裝左3次都係咁...
MOLAMOLA

應該係你部機問題
用住pc an 模擬器玩住先
用晒d 石就轉DMM版

琴日都正常

你有無第二部an機試下？
可能你用緊果部factory reset 就得

模擬器玩住先

其實巴打用得AN機應該都係玩DMM版
我諗佢地都未必幫到你

原來錢都會爆

係呀
9999999 係上限

我課金畀你捐畀支那？
認真考慮棄game

+1
課埋課埋捐上大陸
唔能課了

真係唔知日本仔諗乜...
日日比支那狗屌都仲捐...
支那狗唔值得同情...

或者唔少金主都黎自大陸，想搏好感掛

靜靜地推一下
Kobe rip

我啲籃球fd好sad
真係好突然

我唔好籃球都覺得好sad，始終係世界既一個損失。

以前唔多鍾意佢
不過發生呢D事真係無人想
RIP啦

7星水炮應該走唔甩

枝炮幾似艦娘入面既棲艦艦裝

哼...
以為出隻咁既妖女就會引到我課金咩???

玩左都一年啦
今日係第一次真係有種連Game都唔想開既感覺...

頂多一排啦，始終課左唔少，一棄就乜都無晒

一諗到DMM個社長就.........

Btw 好耐無試過日本時間1030開始維護
睇黎今次都多野更新

阿克斯胡斯城堡（挪威語：Akershus Festning）是位於挪威首都奧斯陸的一座中世紀城堡。它的主要用途是保衛奧斯陸，但同時也是一座監獄。
建於 13世紀90年代
使用時期 13世紀90年代至今

13世紀中黑死病開始在歐洲蔓延

死亡之舞或骷髏之舞，受到黑死病的啟發，普遍出現在中世紀晚期的繪畫主題。

鬥技場

無放風
唔知係唔係

呢個正 我等

幾有興趣
但點都要問一句
唔係支那公司吧?

check左係韓國

咁佢係會出日版定台版

我唔識韓文

btw
唔記得左同大家拜年

祝大家鼠年
出入平安
身體健康

中門大開畀D 有病中國人落黎
社區大爆發只係時間問題
香港個醫療系統根本無可能負擔到同時間大量人留院
個政府已經唔係無能咁簡單
而係害緊我地
呢幾日剩係搵口罩已經好攰
來緊個情況再惡化
就算無中招都好
都可能係生活上面臨重大危機

香港既政府唔係屬於香港人
香港人無辦法對香港行使主權
大家其實都係等死

地獄event開催

真係鬥技場
又要肝了

新武器種類

出咗白帝

地獄關

編成特技係咪姐係隊長技

唔知

睇落似係有入隊就有

正常發揮
繼續咩都無
Ha

覺唔覺得有D似我老婆??

25+2張卷 30抽0彩還債

2張卷??

想講
今次個UI真係改得好樣衰

step 2水砲 其他爆死

5steps 6六星 1七星
屌 唔撚中

券爆死
2*25 26一重覆
DLLM

唔慣姐

佢睇城娘資料果度真係好差
D 字又細

6隻6星.......................

咁已經好好啦
中到Pick Up 已經係贏家

2step 27 太宰同山炮
都係唔中PU

BTW 有4隻重覆6星
應該變7星肥定6星肥

6星排面

90 6山打唔贏

緊急maintanace

芽野愛衣好正

我唔夠石上4 Steps

打左好多次終於就過到山城果個超難
突然緊急maintenance 冇左

呢隻垃圾game 係咁上下

緊急メンテナンスのお知らせ
「御城プロジェクト:RE〜CASTLE DEFENSE〜」運営チームです。
いつもご利用いただき誠にありがとうございます。

2020年1月28日(火)17:45 より
緊急メンテナンスを実施いたします。

大変ご迷惑をおかけいたしますが、
メンテナンス開始時刻、5分前を目処に
ゲームを閉じていただけますよう
お願い申し上げます。

実施中はゲームプレイを行えませんので
予めご了承ください。

メンテナンスによりユーザー様には
大変ご迷惑をお掛けいたしますが、
ご理解とご協力をよろしくお願い申し上げます。

「御城プロジェクト:RE〜CASTLE DEFENSE〜」運営チーム

無講咩原因
亦無講停到幾時

快d 執啦

真心正

呢隻點來

活動7星
我都未有
係Twitter 見到post過黎

mao

又5steps
刷main緊

諗起有次唔中pick up

鳴呀
唔使抽就有

係
肝就有

依家心情好矛盾
一方面隻Game有好多野我係好鍾意
好似d 新囡囡
同埋活動7星咁有心機整

但另一方面又好唔鍾意
唔課金就追唔到d新囡囡
課金就被dmm 社長拿去捐畀中國

唉....
好兩難....

Ios未入到驚？

緊急維護

上次差少少換晒
今次有委任，肝都唔使肝

我老婆

........
又你老婆

照睇就係廢d既鈴 但特點係用技唔洗氣同cd短 即係要瘋狂用技

但佢好似係限次數

初期可用數我懷疑係一入場就用得唔洗cd.
但可能都係每巨一次就多一次使用數

巨一次加2
即係最多用11次?

眼殘冇留意到 應該係啦 儲哂11次打boss

重未開到game

都係肥黎

中到3隻白帝...
好好啦
一黎已經2突

官方非常抱歉
之後會賠返 1石
(下次維護之後派)

通常係咁

補充
自動巨大化 冇得手動 唔扣氣 冇普攻
撤退/大破都唔會回氣

其實兩隻 一隻第4step送

阻住我做25仔

我
我甚麼也沒有
連第三步都無石上

係時候棄Game了

祝巴打好運

我5steps派姐
好少25仔又唔追普池
平時都係默默睇大佬們曬

其實我依家寧願d mask 黎到貨
多過想中7星

巴打入唔切貨？

how to自動 時間夠自巨？

落左單
但要等佢幾時有貨
日本果邊如果cut單/海關唔畀出口
就玩完

快快手買左先 等個垃圾政府死得

係呀 不過幾耐一次就要等實測

入得

多謝巴打

不過上得hk01 果d
唔同人搶啦

留畀其他人啦
到我搞得黎都無貨了

唔中pick up

山城炮

有顯示

超難6山城都幾惡搞

今次係一日開晒所有關???

ezez啦
未打

過左水同平
平山反而都卡關 隻野豬煩

平山ezez啦

d怪全部係右邊黎
火力放哂過去唔洗理左邊
打中間隻boss先儲夠氣
然後放定兩三個token係佢隔離
一次過巨滿遠攻打手打佢

佢幾時開始打我D女女
岩岩諗住咁打 點知一放就打我D女 巨唔切

左邊有wo...
d 近攻頂到右邊之後左邊就來料

個活動點玩？ 照一直清關？

右邊d怪有冇過左去

扣到佢一定血量就會開始郁
所以一開始唔急巨滿遠攻
我巨兩次就停 儲夠百幾氣先一次過巨滿開技打

應該係上邊u 型位行過去

無打佢都會打我WO....
10連卷3彩全6

yes
不過佢有bonus關
全部打完一次之後就跟返邊日bonus打

btw 25 仔0 彩， 10連卷1彩舊六星

可能見你當佢冇到 冇耐性

就係個到都要守

屌原來打到
換走D範圍武器同施設先

搞掂 差平山
試左成100體以上

46 17虎臥

特選射多75石26
屌你老母

攪掂thx bro

超難 炮個關
點頂住中間隻野？

唔怪之得維護佢漏咗4隻event羅莎

山果關參考下上邊ching 教路

5step + 25 + 2券
86
37 + 17肥
算係咁...都係無PU

我夾硬用2歌舞+新天鵝坦實

得左了 分兩次解6山同無大破
用隻姬露射爆佢

25 3彩1 x7 2x6

自帶把聖劍

暫時剩係過到平山同平城
水城砌下應該得
山城放棄
地獄點搞

唔通跟住就開改二黎加編成特技

25仔中曬3新城

歐到痴線

重復7星突定改好

夾夾埋埋中新水砲同白帝，應該都有成50抽

突

上次隻新山歌舞升到74巨5都係得288攻

新城

舊到不得了

恭喜

我都中左白帝

果然抽特選pool係等於倒錢落海

為左個+12範圍設施抽多步

6步？

啱啊 結果爆死

垃圾驚，棄得

5steps + 20抽 + 2張卷
56 17
屌那星

慘

你地又追

我兩張10抽劵都無彩
哈哈

過左6山超難了
結果都係要攞我125老婆出黎
一隻清場連boss

嘩好耐無見過超人巴出現

無棄game, 不過steam同ps store新年特價入左唔少貨 唔得閒上黎姐

差超難地獄未過
深深感受到數值通脹同埋活用token 既重要性

又main

～スマホ版データ更新のお知らせ～
下記の日時より、
AppStore版、GooglePlay版の
データ更新を実施いたします。
【実施日時】
2020年1月29日(水)11:30

詳細はお知らせをご確認ください。

佢話Data 更新姐
應該唔係main吧??

係wo 自

3彩 3隻6星

大家覺得我應該換邊隻7星好，山城人腳唔算多，張券可以換7星山砲或者劍。如果唔計山城我就想換肥妹

搞掂埋平山

之前有巴打話山城炮難夠氣巨滿
我未用過，唔知
果時大家建議我換千早(山弓)
不過你已經有
卡美洛值唔值得換...我唔太肯定

我最後換左肥妹

發覺自己角色練度同深度都唔夠

超難好難打

卡美洛我自己都好少出 多數湊腳用...或者需要無敵先出
山砲氣問題可以配隻山中劉備
最後肥妹我老婆

好難打，咁先好玩

Dmm fest有40pts 有咩用？

隻白帝有冇普攻?

聽講無

隻二条亭真係好大力

火超難仲差大破戰功

新手留名

又有新手

過埋

歡迎
記得綁DMM

大家周回解活動任果D
可以留到下個月先刷
如果你地今個月已經解晒月任的話

係喎，你唔講都無為意

我就係自己柒撚左一半先醒起

小鄧x2 同場

利申: 睇片跟人打過

火唔用江戶我都唔知點過
其他4關唔難

山(火)果關好難

我都係靠江戶/倫敦幫手過
試左我好鬼多次先過到

我反而無用江戶
大阪 山中劉備 Uçhisar 彥根放成堆tokken
用山砲+Uçhisar無視防快手殺隻BOSS

我好多Token 角都無升
又無山炮
有咩上咩了
無辦法

巴哈大佬既評價
懶、直接post圖算

白帝城係一個好創新既嘗試
點解由出左人物圖之後
要等咁耐先正式推出
就係因為佢係完完全全自成一格
係徹底要改變個系統先可以推出既城娘

包括：
1. 自動巨大化
2. 團體BUFF
3. 限次數既計略
呢d都係御城呢隻Game 4年以黎第一次嶄新既嘗試

角色外觀係無可挑剔咁正
之但係佢個實用性真係好迷...好微妙
正如巴哈大佬所言
企係度又要食招、但就還唔到手，無得手控巨大化時間回血
企係場霸住左個出場位就係為左計略果11下風??

睇返以前官方出新武器城娘都係一開始搞到九唔搭八
好似 投劍 同 袚串
再之後慢慢強化/改良 變到可以用得下
(或者最少係一種過癮既特殊玩法)

所以對 大耳劉備 白帝城有愛既巴打都唔使太灰心
畀D時間DMM 應該會慢慢改到佢OK返的

有無巴打實測過 阿克斯胡斯城 (新水城炮) 既威力?
好想睇下120LV 3連擊係咩感覺

好似幾唔錯 (最少個效果係)

你老味
乜依家久能山改到咁撚勁既?

咁快隊冧左boss
段片最sharp 我覺得反而係千早

好似無咩用

原來佢無玩過隻GAME
真唔真呀?

千早 + 久能山

千早對厚血厚防既boss絕對有奇效

等4周年..........
(可能送百幾抽果時會中呢)

算啦...
唔會的

用券換啦，我都係之前聽巴打講換返黎，真係無介紹錯

等佢4周年張免費自選劵

上星期有up.

我咩up 都唔會中

好在你地講起4周年
頭先有少少衝動用老千珠換...

無記錯係3月-4月左右就係

你有大宰府都夠啦

無千早...........

台版轉過黎想問遊戲場d靈魂係咪可以帶落下一次？

不嬲都勁

歡迎
應該帶唔到落下一次
所以盡量換晒佢

最少要換夠7星活動城
4張活動突破

建議換埋兩件施設

我目標明確 換司法宮
除非呢段時間中左

下星期應該會有埋活動城改換

即係我婆??

咁我都留定d items 用黎換先

之前果隻都仲未上到125

而家有得用千狐珠換喎

留黎換情人節限定好過啦
一陣出天鵝堡我就屎都唔掂

有2隻7星肥,升邊隻好?
佐和山值唔值得升?

介紹返
我老婆
300老千珠做禮金接返黎

7星肥????

7星神娘

松江城?
招計略實日見人用

呢隻
多唔多出場機會？

水城近戰一姐係龍宮
依個係刀城用氣多少少
不過如果升到125
再放計略4倍果下應該都幾勁

提多一次台版轉日版果位新朋友
記得綁dmm

今次活動發現我隻臼杆115LV都唔係好夠力
但D 6星砲好似麻麻地

臼杵依家出得主要都係為左打氣token啦
力水點都唔夠7星果班黎

我都覺...好在呢關無限全水城
可以落姬路入去屈機

閻魔庁好用好多
投劍個定位差D

免費送既投劍
算係咁啦
而且佢仲未開改築都幾ok
改埋應該都算實用既
仲有專用施設加攻加防
基本上成個package 齊晒
算係幾佛心

有愛就可以上場了
MAO

上次出地獄果陣未轉過黎

將來有機會復刻既
唔使太擔心
而且始終地獄平時無地形優勢
打高難度關都唔會無啦啦放出黎用
所以影響都唔係太大

貓巴由257開始爬文

唔課 非限定的話要黎果時就會黎

最後都課左

酸死，有龍宮

4周年換未??

屌那星好撚嬲
對上又有一次5steps出其他
屌佢老母，仲要課撚完即歪

出彥根

我依家個心態已經係
唔會期待任何野

睇時間應該係2月11號出

上次狼巴介紹果隻Game有無話幾時會出??

上次地獄關好似第二個星期開絕
戰功係咪要8隻同地形?

都係4/6隻
上次係會各開難同超難
戰功要求都係一樣

今次應該係同一時間開晒??
簡化左??

睇返WIKI上次後半係開地獄關

上次太耐
我都無乜印象了

上次係5種關開1，2，3
後半開4（難），5（超難）

上次好似係多好多關？

咪25關

今次少左成10關

都未開後半

仲有後拳咪成30關！？

上次係15+10

今日平山關隻野味直衝終點，足止都無效

好似係每攻擊一次就足止數減1
盡快殺就OK

難個幾個任好似委任唔計？

計

我睇錯野
我淨係狂委任地獄無理其他
然後幾次委任錯左普通

請問點樣綁？
新手七星，爬咗文，不過唔知揀近攻定遠攻好

頭post有教學
你睇完試下得唔得
唔得再睇下點幫你

知唔知點解我咁肯定？
因為我之前都燒錯左成行體

竟然減足止數
打到喊出黎

快快手集火秒左佢

終於過到，盾既足止要3先頂得到

哩關原本15放安土,最後都係用臼杵,放2倍速or 2倍攻俾佢

呢關我15放布拉格
巨滿放火
再加唔記得江戶定溫莎堡收頭
當然仲有肥妹Buff

係
巴黎古監獄個名太長
我叫司法宮算

中城城 另外隻肥留返先
佐和山唔值

上年年中講預計2020年

依家已經係2020
希望快d出
d 囡囡好正

布拉格我放11，放火燒一次，巨滿燒一次，行到盾度cd完再燒一次致9成熟

我11放肥妹

我無肥妹呀，有券仲未換

肥妹大大力

睇咗啲...不過都係15/16...唔知點揀好
不過有啲傾向近攻，因為開game 已經有幾隻遠攻
刀劍/長槍/搥？

仲係大大奶

慢慢玩就會齊，完整既一隊必定係樣樣有啲，不過開頭啲關好易，無論得近或遠都無問題

你post你而家有嘅出黎啦

DMM 綁定教學：

近攻都ok
不過你換之前可以問下大家意見先
或者你有老婆睇中左既
都可以既

但換左佢
就搞到無得換千早
如果4周年都係有百幾抽送的話
我應該都係等抽晒先揀

我對上一次課金卷已經換左千早

如果可以抽到唔使用劵換就最好啦

你估個個都係超人巴咩

以前有個巴打叫月色真美
佢都好歐
不過好耐無見佢了

今次有送抽既話唔知重有幾多人玩歐（非） 皇大賽了

上次搞手係邊個？

19放125安土 3倍速打boss

125 安土.....
點跟

你十幾隻我得1隻=.=

希望唔好屈
邊有十幾隻

太耐無咩印象...

我無記錯左好似係 花非塵巴打

無存在感

對唔住呀
我記得你其實係玩得仲耐過我既老屎忽之一黎

今次仲搞唔搞呀?

我新手黎
今次應該懶得搞了
大家開心抽下爆死就算啦

上次印象中大家(主要係我) 都爆死到好灰

三料冠軍個位巴打好似棄左?

通常好運既就會唔玩

唔怪得我可以玩到依家

我地非洲人比較捱得耐

三料冠軍係爆死最多+最少彩+最少7星WO

以為講緊最歐果個

係咩？！

遊戲場個特別戰功3 水城含城娘係咩意思

隊中要有幾多個水屬城娘，最易2個，中間4個，最難6個

特別戰功1呢

囡囡無死（自己撤唔計死）
屋仔無爆

你地會唔會換黑色隻野?

一定換
成個活動最重要就係換佢

屌那星
最後三個月任無解
少左成6隻老鼠
晒左啲體

今個月地域任又係送2星古祠

好野黎？之前冇解過

解完睇下係咩黎就知

最重要係10抽卷

換本體700 + 4隻羅莎1600 + SUSUKI800
都要3100魂
加多張10連卷就要3500魂
解晒佢比既任務夠換有突

要講清楚
係For 隻活動7星專用既 4隻羅紗 (突破用) + ススキ (改築用)
我驚有新玩巴打一陣走左去換5星羅紗同ススキ就出事

不過新玩巴打未必夠強度挑戰 「超難」 就是了

總有方法過既

我呢排黑啦

唔驚
邊隻非就棄邊隻
IM@S MLTD 我190抽都唔出美希
即時就棄撚左佢

難少少
就算用5/6星城娘過
你都要咁岩有果幾隻先得

5星練度要極高，新手做唔到

就係夠打普通換10抽定本身先好

我會建議換左活動7星先
10抽幾時有得抽
活動7星miss左
唔知幾時先再有

我記得上次有巴打閻魔唔知食錯普通羅紗定普通ススキ 變相哂左一張活動專用
希望大家今次唔會

好多片都係8XLV就過到

但你咁岩要有果d 角
新手比較難齊

呢期瘋狂玩緊Death Stranding
完全無心機理其他電話Game

係幾好玩既，啲歌夾個畫面勁好feel

玩左幾十蚊鐘
主線慢慢推
係咁瘋狂放送貨
起路

垃圾game無人玩了

岩岩先發現粒7星石未用

好耐無出當pick up

歐到
你唔勁都唔中
恭喜恭喜

第3隻

兩突

唔知聽日隻水炮改完會係點呢

抽到ペテルゴフ宮殿 勁唔勁.
槌仔本身有隻郡上八幡城, 我升邊隻好

勁

升左7星先
不過郡上八幡都升得過
用黎打山地形
招技幾好用

一睇就知邊個勁d

郡上八幡有21世紀早期既風格 我覺得係畫得靚d

繼續保底25仔
送10連卷又係保底

好多野做 未得閒打咁多場25仔住

大宰改築

lm7星書城

我屌 想合成突二
變撚左改築 我屌

水砲改都幾勁
輸出幾爽

新關好似幾麻煩

打晒新關有40石
抽埋50石

一見到會出真武神已經唔想打

佢地下個舊野未摸清楚點玩

新關最尾個關都幾煩

我決定等大佬d 片抄考下

要改築左先勁

大宰改成點？
未有時間睇

一次性計點，好似係
唔識打，抄片算

屌死自己

鶴島都改埋
老婆隊終於完美

幾勁

點跟

有無新水炮改築後睇？

偷圖

大宰改完好撚癲

大佬
請受小弟一拜

以免費活動7星黎計
根本係超晒水準

水炮 嫂 改完之後真係好勁

加聖米，三連擊打5，6000都唔係問題

不過佢個特技有D 尷尬
炮城係清場能力極高
佢本身係範圍內每打中一隻就加 8% 爆風範圍同爆風傷害
但其實好少有怪係出得咁密集
而通常可以出得咁密集果D
你搵隻金亀都已經一炮清晒

不過當係一擊必殺既Buff 都唔錯既
打雜碎應該可以保證一炮秒殺

同埋改一之後計略維持時間多左5秒 (35秒)
同貓貓(彦根) 同場的話 50秒CD X 0.65 = 32.5秒
即係可以長駐 真係太恐怖

20抽無彩
我諗我應該唔會再做25仔了
太耐無試過抽到
根本搵笨
我儲埋上5 Steps
最少都有隻7星同埋中間有7星羅紗先

係範圍內愈多敵人，爆風範圍同傷害愈高
即係清雜魚能力會高左
但唔影響佢本身高傷害既直擊

抄佢勉強過到，無卡美洛
隻死肥仔好難打死

做咩犯新手錯誤

好慘慘

25仔 1彩6星

一諗起要8隻山城就想放棄

山城個啲全部skip😂

其實臨禁確定之前見到係改築 但係手快過腦
屌

老屎忽又會課既等5steps先係明智

6隻啫，再唔係就咁過
或者委任可以拎到戰功

你追太多普池

5steps就會夠225石
準備抽50石

有錢就是任性...

接觸過咩人?

無野既

我休息陣睇下點先

大宰府改明顯係對BOSS用兵器

天氣忽冷忽熱係易感冒

係時候換龍宮

幾勁

巨爆就可以停人

一直都話要換
而家仲未抽到

我都未有

原來把聲咁蘿

上個月少左6隻老鼠
無左360萬經
你阿媽個波罩你

分左兩場解打完6山先打番全藏

25 冇彩

啱啱睇完紫羅蘭

陣間食埋個飯打後半

呢個時世係咪都睇左醫生先好d

有咩病徵？

50石又係6星，屌你老母

即係你打夠體但冇解任？ 咁又慘d

未打夠，但要打兩個字都搞得掂
唔記得打

咁都唔係好慘=.=

好慘
10石換到360萬經，化算
想125龍宮
得返4隻羅莎留比情人節彥根
仲差兩隻先125到

講左成年情人節彥根,到底係咪真係有

仲有新年，聖誕，白無垢，萬聖節，水着

屌你老母DMM

火關粒珠有咩用?

吸左運

佢地企得咁密
唔出岩殿山對唔住佢地

瞓左陣好返少少

無千早的話
山果關係咪可以直接放棄?

我山城真係太弱

有金龜聖米夠做啦

好似係加防

次次節日都話彥根結果
唔好再燈啦

屌你老母垃圾DMM

好
試一試佢先

水關都打到我成塊西咁

抄人
地獄最易

整game整體難度真係上升左好多
連唔係武神關都set到咁難打

我呢d 無腦既玩得好吃力

冇聖聖米嘅話我應該過唔到

兩隻7星老鼠超成功可以由1LV升到92LV

我次次都無

最後要分兩次先過到
第一次6山城
死左隻 又被人打爆蔵

之後第二次出全明星陣容先搞得掂
飛果隻野真係全Game最煩既Boss...

水真係好撚難 擺位又閪 d怪路線又閪
最後都係要江戶先贏到

地獄關點解出兩隻飛弓個陣個定晒格?

我比二条亭食5隻老鼠
82→117 跟住超成功直接變125

個到用岩殿山超歡樂

邊d定格 敵人 自己 定成個mon？

唔知邊隻個效果,減攻速減到超慢

咁我知咩事了

このマップの特別ルール
＜ヘルヘイム効果＞
ヘルヘイムでは撃破した敵の数に応じて、様々な効果が発生します。
不必要に敵を撃破し続けると攻略に影響がありますので十分にご注意ください。

この合戦では、合戦中の敵が5体撃破される毎に、味方全体の
攻撃・防御・攻撃速度が2%低下し、攻撃後の隙が2%延長します（最大100%）
また、『ヘルの死神』の移動速度が10%上昇します。（最大500%）

打死愈多怪自己debuff愈勁
所以旁邊飛d鬼唔好打
有信心就可以提早打隻boss 唔洗等到佢自己郁

唔打唔夠氣喎

咁要自己計住數 每死5隻就跌2%
可能偷打2，30隻就收手
我頭先打淨係得平安京一隻有加氣 還可以

不過開波就爆左個藏 又有大破 諗住臨完場走
點知太投入贏左唔記得走場 我屌
今日太多低級錯誤

聖聖米加聖米 冇範圍問題

睇錯sor

咁未好囉玩返PS4 唔洗亂課金

彥根

分身抽到白帝城 好難用

重複既7星會唔會食黎改築

多數都用黎突 除左幾隻特別廢
改築有得養6星上7星食 突就一係食自己一係課金

但問題係極難有隻岩玩既

水關終於過到全戰功
第1次6水城唔小心被佢爆左個蔵
之後用全明星隊又係重覆犯錯
試到第3次先成功

有兩隻2條亭，咁我用黎突好似好啲

7星絕大部份都應該用黎突
除非果隻真係廢到無可能出到場

未用過嘅城我唔識
7星一般都突 不過如果個城唔係成日用就入倉等下先

水關易過山關好多
其他剩低果d未挑戰

2條亭相信係暫時最大力嘅槍

邊有咁多近戰位

要放實放到,全槍陣都成日有人玩

唔驚啦
總會有d 關係要落多d近戰

首先，要有

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

靠江戶頂
差d死埋

哩關我倫敦放你大板個位已經清左8成喎
你盾位我放左平安京插炸彈
你倫敦個位我放柳御

是但啦
過左就算
反正唔使周回

值得參考

差兩關未打 (平山 + 地獄)

呢段真心幾好

萬里？

平山又係倫敦搞掂,係要放隻槍喺隔離清麻痺蝙蝠

哩段都可以參考

後半難過半前咁多打得都幾辛苦 抄人隊算喇

係難

唔好提
一陣話我又抹黑佢

無睇過片差地獄個關

老屎忽
你出片就差不多

屈125江戶 廢事啦

你仲要有魔劍

水個隻狗要用咩先打得痛？
115姬路狂射都唔扣血

聽日home office先慢慢抄片

唔知你講邊隻狗

歌舞

剩低平山就打晒

或者其他法傷

我已經無印象係邊隻狗

水關有狗咩???

唔洗足止都擋到個隻囉

好似張被咁果隻妖怪??

原來係狗黎
我成日以為係張被黎

原來最多一次同時打8隻

左上

用淀城頂住,聖聖米係咁奶就得

隻盾改彥根或者平安京都得

聖聖米放你姬路個位

方便討論

冇聖米係咪唔駛打

平山果關
如果我隻倫敦唔係125
應該抵唔到

應該實有d其他方法既
睇下到時有無多d片可以參考

見人大板都得

可以參考一下
低星城過到

用聖聖米都要開技先補到7
我7放倫敦

10彼得
14龍宮
18江戶
20鶴島
13大宰
呢關煩撚到on9
我就咁用呢5隻打 一條直線睇你行到幾遠

10 個格出左boss 之後一定要放一隻係度
唔係A 蔵必定爆

江戶+大宰搞到彼得激硬

我見到大宰都激硬

開門

我冇放野都唔打個藏喎

我次次都打

改完有淫紋

記錯,我應該有放平安京個TOKEN頂一頂

買未??

無肥.......

好窮

依家可以係圖鑑Check 親密度

又無左幾隻6星肥

終於出呢個更新

巴打真係有錢到

4,5K係HKD?

是
可能無命睇到
遲啲可能會見到啲支那閪周街咬人

打晒d 關...
又無野做...
點算好...

2 6

歐洲人的顏色

我好耐無見過彩色了

回埋體終於過左

我好少少
呢排d 彩都係六星

無咩心情打新關...
跟上面d 片打山果關last 武神都係死

要多d有token既角
你隊野係咩？

用哩隊過左山關
離間隻獅子幫我麻痺敵人

都算跟得幾足...

我發現我無呢隻足止山城鎚
應該之前被我食鬼左

恭喜恭喜

果時見ching 們話山城唔夠人用所以見親山既都唔敢食

係
山城係特別麻煩

可能武器問題

定係火力唔夠？
佢第三下攻擊開始已經係每下打8個目標
就算放滿token都唔頂得幾耐
所以都要速戰速決

用粒珠就頂到

但粒珠有機會cover左本身既buff

我係聖聖米用返自己招技

同埋我自己玩完覺得唔好放任何野拖慢佢進入射程範圍
佢個範圍點都大好多
快快手畀佢飛入我地射程範圍開佢波好過

佢可能就係用左山炮招技COVER左粒珠先過唔到

無呀最尾用粒珠cover 晒ma
頂左陣就開始頂唔住，重要未入晒我方射程

最煩就係要頂到佢入射程

有冇聖聖米?有減傷易頂好多

多數頂到得山炮打到佢

可以試下
唔知無左大阪d token 會點

大坂 token 得1枝
仲要用成10氣
其實唔係幫到太多

其實隻山鎚都唔重要,有冇其他山城又有TOKEN?

山城武神我最後用白帝城招技加2隻弓手就係佢第二次攻擊殺左
有白帝城可以參考下

但係吹返走佢
唔係仲拉遠左可以攻擊既距離咩??

2隻弓手放呢2格夠手長
難度反而係一開始放城次序 隻弓手太遲放就會被集火

一個鬥技場 燒左我一半儲落既肥料

用左60隻孖妹 15隻特肥同幾隻5/7星肥

我9成都係靠江戶同聖米過

今次個setting好似擺多啲近戰有著數

江戶太重要

今次真係用多好多近戰 江戶又贏

我地獄個關擺125江戶係中間比死神斬

未到增加掉落個d我未打呀今晚先試平城

今晚有御城生放送 不過係tcg個面
某人

5 粒珠果個任係咪過一次關就得？
死左隻先過到

試多次無死過到，但d 藏都係守唔住
多謝大家教路

係咪比蝴蝶打爆?

做乜唔擺紅藍個格

BTW,江戶打壊手

應該係比last 隻王打

咁似係唔夠token

算啦
呢隻Game 好多城都已經玩壞晒大家隻手

係咪9成7星 升到125就放係到就贏梗

我仲有幾張7星突都未用😂😂😂

我可以好肯定咁同你講
唔係

隻Game依家個難度已經係
就算你全隊125星都好
如果你出唔岩城娘
放唔岩位
用唔岩打法
都一樣會輸

用1-2隻125可以過到果d
一係就果關本身唔係特別難
一係就你放得個位好靚 再加大量操作 (好似d人挑戰少人片果d)

浜松

白帝城仲係好廢
劉備今次死唔眼閉

等佢成隻改過啦

125好難有關過唔到喎
125已經跨地形冇難度
最後只係睇擺位,特技同計略配合

我諗我開始連表達能力都退化緊

哇隻死神一野劈咁多隻

有4隻7星羅紗
但完全諗唔到升邊個好
有無大佬可以畀D意見??

地獄關Final Boss??

係
差最後個關
山城關柒左 最後一下比佢爆左藏同時殺左佢完左

佢好似最多同時3下攻擊 (打3個目標)
或者3下打晒同一個目標
睇你點排位

[A/I］三国志ヒーローズ 好撚難玩

呢幾日玩緊呢隻 冇玩御城

又多個棄game

冇棄 每日委任

哩條友D片都幾好睇

咁都好d
嚇得我

留名一陣睇

你邊個老婆未突滿?

新天鵝堡
巴黎古監獄

諗緊升安土
定留返之後換完千早之後直上125

火傷幾多lv都係扣咁多架啦 上面講左咩自己參透下

昨日睇返先知原來自己升左聚楽去125
但係我完全唔記得左
平時又唔係點用佢

你老婆咁多總有d係冇咩存在感

我既愛太集中係小鄧身上

好
決定任性一次

哇！

rich

超難最後個關點打
有無教學

前幾頁有巴打分享過一條片
你可以參考一下

勁到
點跟

就快入坑一年

難得有隻手機驚我玩到咁耐

大家咁話
我就剛剛過左一年啦

其實85 同 125 既盾城
我諗分別唔大
不過初心....首任老婆....
值得既

無啦
有排都無得再突其他7星了

原來已經一年
(同期, 記得遲你小小, 個合作打唔到90)

平安京係正中間仲佔咁多位

左上果個乜水

咁點解排10既巴黎古監獄無份
而排11既安土反而有呢...

我諗除左親生女之外
我都無其他答案

一乘谷

巴打係咪一直都係用呢個名??
定係之前改過名黎??

無改過
不過之前少講野姐

得閒講多d
歡迎歡迎

直昇機點叫? 伏伏伏伏伏伏
以後叫你伏巴

更加硬

最大波
btw一乘谷換左新圖

江戶真係好型

四週年一定要換江戶

有無對比圖?
換左我都無留意

原來係轉左表情同埋未改

平時見開都係改一個張

拎埋把大刀好型

第三名既福利

5steps 47 終於有聖米

恭喜巴打

踢隻死肥婆入冷宮

但對D 無視防禦既敵人
都係靠果20%減傷...

依家仲有D 無視足止既敵人
飛行系又有隻可以同時打8隻既武神

其實新天鵝堡既硬
都有好多死位係用唔到

不過我本身對盾呢樣野係特別有愛
唔理了

當諗唔到升咩既時候
升有愛既老婆係一定唔會錯

都唔同地形
各自出都無所謂
而且肥妹都唔見得差過聖米

純粹個人喜好
其實肥婆幾勁，之前抽唔到聖米特登用珠換肥婆返黎

幾好
佢個打法幾合理
好過好多其他人既片

小朋友先要做選擇
我！全！都！要！

肥妹我老婆

睇完兩條
佢D片仲好過Maro D片
Maro 成日都要塞佢老婆落去
同埋覺得佢依家d 片真係無以前咁得
有時參考佢d片、打得仲衰

47

NTR

4隻都正野，玩咁耐最歐呢次

邊4隻??
分享下

聖米、成都、海豹、新水炮

4隻都係頂級7星

cls

收到風佢比人發現種票剝奪左資格

wa diu...
好歐， 真係好歐

歪左虎臥真係好撚嬲

地獄關終於出埋片,練度好低
我幾隻都高LV過佢都要試十幾次先過到

正wo

九尾成日出黎搞屎棍
之前又假扮過彥根，而家又救走赫爾

今次ヘル真係好正個設計

有奶便是娘娘，等故仔翻譯

深海棲姬

水關跟佢放新隻地獄城就過到
新隻野睇黎真係幾勁

如果配肥前名仲癲,食晒近遠加成

4周年似係下個月??
不過眼前都係睇左下星期二情人限定出咩先

我而家有2xx石
仲有4xx千孤珠準備中

上年6月之後棄左想玩返而家係咪好時機
新出D7星係咪隻隻都屈機

好似14/3 生放送

呢隻Game 無論幾時開始玩/幾時玩返
都係好時機

依家活動有隻勁既免費7星城
可以免費 改上8星 + 4突

死線係今個星期二維護之前

又有西明日香

我仲有魔法卡

斬手指啦=.=

我諗周年都走唔甩啦

我記得上年周年都課左唔少...
係幾抵課既
特別係江戶果pack

課江戶真係無後悔到

要改築邊隻先

倫敦>江戶>城都

萬里做肥

抄片搞掂
再過返山個關保藏 唔使6隻山城真係輕鬆到

輕鬆d啦
始終山城真係唔齊腳

一隻不留

我唔會食囉

用一張圖證明自己唔係萬里黑

4周年問卷調查

緊急出兵冇 異界門と魔剣の姫 揀

昨日填左
佢份問卷設計極差
無乜誠意

緊急出兵揀咩好

用曬羅紗同肥
終於全戰功
山,水,地獄打到想死

29石

好似有講唔包合作

我鳩揀

你睇你有冇想要嘅武器

地獄個關 敵軍團有條龍同另外一隻點解唔見有出場

痴線佬,全LV1

發現好多城都未升同未用過
玩左都成年
但d 升級神娘都係唔多夠用

嘆為觀止

間唔中會見到姬巴
不過係出面同佢打招呼
佢無理我

係咪唔同game

原來白帝係比人for拍片玩呢d

大家換獎品換成點??

巴打下個名打算改邊個??

桂木桂馬

唔識....

你好打有限

我唔好打....
唔好打我

終於清晒，差三關最難既未拎埋全藏個戰功
的起心肝升d 武器係易打d

活動限定item 換晒
換晒特級鋼同吊頸特之後有剩再換埋上級鋼就差唔多了

你快手打死八婆咪唔出
拖愈耐出愈多

30場普通想用委任卷算數
10萬金換30場時間

差4下就1800粒
雖然唔會賣

大佬又曬野...

儲到執笠都唔用

抄條1lv片都要打幾次先全藏 覺得我好垃圾 雖然冇睇內容淨係睇左配置

D委任卷用左都扣體?

只係俾你pass 左打果個過程，其餘一樣

好可愛

3日無上過黎啦，俾個fd捉左我玩重裝戰姬，御城而家每日委任，無乜心機研究地獄級

on9關 試左成幾粒鐘先過到 放棄搞戰功

支那Game黎??

咁高練度都咁
隻投劍用白鏡啦

其實你唔用白帝
可能會輕鬆好多

4同年
到底仲有幾多巴打會留守御城呢?

用白帝=讓一隻

巴打個名第一次見

係idol po應該成日見

我無入開idol post (3次元果d)

點都好
歡迎歡迎

都玩左差唔多一年
改左名而且冇乜出聲

得閒上黎傾兩句

原本唔係咁高練度 隻隻都係~80lv到
但係次次殺左隻死神比佢減攻速就守唔到 於是就升LV睇下過唔過到 但係都係唔得 最後上黎睇片
唔係靠隻白帝吹走d屎忽鬼應該輸左好耐

係
台灣server
隻game做得唔錯既，只係衰在支那公司

呢隻真係養生game
今次地獄關令我投入左，希望長玩長有

之前QOO見到
睇圖好似幾好但係個字體一睇就似係支那
CHECK下真係支那GAME

呢個半年左右先有一次

尊重其他人既自由選擇

不過我真係盡量唔會玩支那驚

好難得要睇片砌隊
超武神有時直接skip

不過一年先出一次

咁又無一年既
半年左右啦

睇下有無巴打會幫手開下post

我開啦

推埋1001先